自從大波樺比人英國挾返北京之後 發現小左出黎講野 次次出黎都戴眼鏡口窒窒

即刻無哂霸氣 以前大波樺出親黎次次都唔戴眼鏡重要串柒柒不可一世
究竟佢係北京受過咩對待

黃子華

黃子華同大波樺有路?

有code ?

全天候含住電子監視陽具

第二張圖未睇過

睇左張gif成分鐘

個個都淨係理幅圖 樓主發噏瘋

佢地逼我BJ

果次上北京，梗係俾人即時就地正法啦

係英國俾人捉去北京醫病真係近期最好笑既笑話

你直接飛到落尾咪未見過

第三張根本係黃子華本人

Link?

上次應該係係食人肉餃子

痴撚線post

已經俾中共強行人體植入咗震蛋，一講錯野就震佢老母閪

伯邑考
俾佢翻英國就不得了 不要給她逃走

上次被上京，日日輪流含左好多支那官條臭j

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

幫手推文，唔該大家

去左英國
個人都唔同D
識得將插水用於生活
可惜 比共狗睇穿